[守護細炆仔]抽吾到聽日入伊館對話既，可以入黎！

星期四個淋病伊館對話萬三人抽得百五人，
入得去果150人據淋病鳩講，話不分黃絲藍屍，
就算發火表達憤怒都得。

屌拿勝，即係淋病擺明預到被鬧爆，
鬧爆Ｄ乜？不外乎預你篤黑警，
呢個point喺佢出黑警出黎咬人果時已經伏左線想打散五大訴求。

對前線既分享:
黑警個朵依家已經嗅暈國際，
其實和勇兄弟都吾洗再花多半點力踩落去，
尤其是奉勸夜晚細炆仔吾好再去旺角狗屋作無謂犧牲。
如果細炆仔想用道德感召承傳延續呢個water revolution，
可以將力量放喺第二度更有成本效益既活動。

當你諗吾到有乜活動可以發揮，
不如坐坐睇睇連登個活動時間表先，
睇完你就幻想下有邊個活動比你即興圍狗屋更有感召。

今日星期三，最近聽日伊館。
你地諗下，得150人有飛入去，
其他果一萬二千幾人係咪硬交交坐係屋企等呀！
去伊館外話不滿，
不滿抽吾撚到飛，
同Ｄ黑警講要喺伊館出面等淋病表達訴求，
出師有名啦！

對和理非既分享:
個人認為，
淋病已經預左個150人當中，
無論黃絲憤怒定藍屍扮撚野大部份實講濫捕，
繼而再講獨立委員會。
淋病都答到由尾背返轉頭都得啦！

點解？淋病成日講止暴制亂，香港係法治社會，
係講緊一套理想香港，
而香港人現實睇到既黑警畫面同呢套理想差一大截喎！？你吾撚好咪埋雙眼先講吖~
你咪埋雙眼即係呃鳩埋自己。
同四點狡辯會一撚樣呃鳩香港人。

就係因為香港人吾會咪埋雙眼，
所以吾再聽你講乜野黑警 "紫"暴"製"亂，
香港人認為狡辯會Ｄ說話假到吾可以再假，
所以擺睇。

總結:
聽日入得伊館既發揮下創意，
由依家諗下點問，問Ｄ乜，
務求令淋病防不勝防，尷尬！

入吾到伊館既，
一於係出面圍。
可能有大量狗隻，
街坊裝，先齋企，
夠人，
然後先開始活動。

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

如果入面假對話，出面真對抗，咁唔係喺畫面上難睇咩

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

自推

但即使啲問題防不勝防，
但我諗淋病都會扮傻，
跟住問非所答，
照官腔讀原稿 繼續分化香港
聽日只係一場show咋
我諗抽中而有心嘅人已經諗好問題！
努力推埋其他重要嘅嘢上熱門啦～

推

.